part time地產佬，你問我答

如題

唔洗嫁，上part time網搵大把，打「地產」就有成千上萬

好冇搵？
易唔易搵客

搵到客就好，搵到客，賣到一個單位分幾萬蚊佣。搵唔到客就食谷種。係超難搵，米聽咩努力就搵到，努力搵同搵到根本就兩件事。

要有技巧架嘛

身邊多唔多人搵到客

點食穀種法？0income?

每日得200蚊到，要番工先有。因為係自僱人士所以唔受最低工資限制

我果到一日有廿個至三十個agent，搵到客既可能少個十單，但有D齋睇唔買呀

係，但運氣占多數

唔洗考牌？

肯打電話點會無客

痴線
200$ 一日
搵唔到客個d不如番m記好過

咁做左幾耐
開左幾多張單🤔

自己有無正職？定讀書？
返工係要返去坐office咁？

仲要pt
即係食得屎啦

你開到單未？

1至5有正職 可唔可以6 日返part time?

有冇試過成個月開唔到單

即係企係街 又冇牌果d傻仔
撈客

唔洗